屌，部Samsung開唔到機！

唔係以為係真下話華為狗？
更完新開唔到機咁柒得你地先做到架咋